建議立法處死所有原居民

搵人開白官聯署

自己搞掂得啦下話

727食燒牛肉

屌，我頭先先係元朗行咗一轉睇下有冇人要幫手
我雖然係原居民，但我起馬對得住自己既良知

呢d都要假手於人？

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

我餐飲業架

p